長禁個介面可唔可以改下

慣咗出幾個波波
而家彈返default嘅清單好唔慣

慢慢黎啦！
依家係臨時救火咋

個個都想成個app copy
大佬 呢個係新app嚟

都想長㩒果下可以改改

大佬 佢拎左HKG+ d code架

部分咋